叫人走個班係警察卧底,害撚死晒前線班人。我屌晒你地老母

屌你地老母啦,人地行街shopping都要你管?惡撚過城管。

除左警方卧底外諗唔到有咩人會咁做
依家真真正正害撚死晒前線班人了。

再有發夢,加多句口號。
邊個叫人走邊個就係鬼

從來都係前線決定

on9, 留係度托咩， 又無野搞

有冇諗過最前線,仲未買到老婆餅個班人點?

你收皮啦。 唔走等人拉咩

睇直播啦 屌你老

尊重前線決定

睇緊啦屌你老

就係死係西鐵站唔撚走， 依家d狗沖上黎打人

一早走咪無事， on9

人多,D狗敢上黎?
叫人走個班籍口係後邊班人阻住前線撤退。
依家累死晒成班最勇武個班困死係地鐵站。

咪嘈啦
你地全部都係鬼

一齊走咪無事，

你人多d狗會驚你？

完全唔識睇形勢 次次都要磨爛席
要走既唔叫都走 磨爛席既點叫都唔走
叫就會走就唔會仲有人啦
愈夜一定愈小人 咁簡單都唔知?
次次LAST都封住淨番死都唔走既圍 唔係第一日發生
但每次對策都係只會繼續磨 進化下好無

屌你老母,點樣一齊走呀。最後一車裝到幾萬人呀?
知唔知,警犬見到少後,斷晒元朗 朗屏列車呀?
每次都諗住走, 行街黎做咩呀?

邊個係前線?
有班扮前線的人叫人走WO
真前線個班仲係地鐵站WO

扮前線叫人走個班人去左邊?
話其他人會阻住前線勇武走累左佢地WO
最撚壞GE情況出現啦。最勇個班俾人困左係地鐵站。

請問叫人散水班卧底依家去左邊?

又block一隻分化撚

分你老母

專重前線
Be water my friend

唔會割蓆，講完

好,等最前線個班返黎睇下佢地點屌班扮前線撚
咩叫前線傾好左7點半走?
冇人知WO,突然就有人9叫七點半走

射晒tear gas最後咪又係散晒 到時包抄又係一網打盡，都話打遊擊，次次唔肯走，屌裝備爭咁遠點打，同埋守泥做咩先

咩叫前線傾左七點半走? 扮大台?同2014年有咩唔同?
要走咪自己走囉,話尻其他人阻住撤退
屌你老母人地居民路過食花生都要你管

依家班警察坐係房睇電視,笑班示威者智力咁低。